Jetz ich will neue Anfanh zu haben

Wir gehen weiter

Ich kann lernen

Ich werde alles weiter machen. Ich muss das schaffen.

Ich weiss das ist nich einfach, deswegen ich brauche Gedult.

Jetz ich mache nechste schrit.

Wir sind tran
